{
  "id_query": "27775260",
  "total": 11763,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.011677,
  "origin_question": "Iphone 6 này sản xuất từ năm nào",
  "hits": [
    {
      "score": 26.093456,
      "id": "21924476",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bản 32 GB này sản xuất từ thời điểm nào? Có phải hàng từ năm 2014 không?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm sản xuất từ 3/2017 anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.681263,
      "id": "29912012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được ra mắt vào khoảng  3/2017 anh nhé. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.761274,
      "id": "29229669",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB này sản xuất ở nước nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm được sản xuất ở trung quốc chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.07827,
      "id": "22494180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này sản xuất khi nào vậy bạn ?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại thời gian sản xuất của mỗi máy còn phụ thuộc vào lô hàng nữa chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.336712,
      "id": "27925120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sản xuất năm bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ thời điểm ra mắt sản phẩm này là vào 3/2017 chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.114733,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.76669,
      "id": "32122884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình kinh doanh Ip 6 sản xuất năm nào vậy quản trị ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc smartphone không có ngày sản xuất nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.127506,
      "id": "22196994",
      "field_search": "question",
      "question": "Nước nào sản xuất iPhone 6 32gb thế",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này hãng hỗ trợ sản xuất tại Trung Quốc anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.760838,
      "id": "18736551",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới sản xuất năm nay có bị lỗi gì k add",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 sử dụng tốt nha bạn, mình không nhận được các phản hồi về lỗi của máy nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.818201,
      "id": "27950317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 là xuất xứ từ nước nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 xuất xứ từ Mỹ chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.441796,
      "id": "27894168",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 32GB này của nước nào sản xuất ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên là thương hiệu của Mỹ và được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó chị nha. Nếu ưng ý thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.705643,
      "id": "21601371",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy iphone6 32gb tại shop sản xuất năm bao nhiêu ah?",
      "answer": "Chào chị Trang,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em không có thông tin thời gian sản xuất chị nhé. Do sau khi lắp ráp xong phần cứng thành máy hoàn thiện thì các máy sẽ được xuất xưởng với thời gian khác nhau nên không có thời gian sản xuất cụ thể.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.632552,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng điện thoại iphone là của nước nào sản xuất vậy qtv.",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì sản xuất là ở nhà máy Trung Quốc bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.56118,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.34611,
      "id": "21393815",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp tiền Mà ko biết sản phẩm này ngừng sản xuất",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em chưa có thông tin chính xác được việc sản phẩm khi nào sẽ ngừng kinh doanh và ngừng sản xuất anh nhé, không biết anh lo lắng vấn đề gì về sản phẩm nếu sản phẩm ngừng kinh doanh để em thông tin cho anh tốt hơn được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.332931,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.2460985,
      "id": "29316358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này còn sản xuất ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ hiện em không có thông tin sản xuất của sản phẩm, chỉ có thông tin hàng thôi anh nha. Anh quan tâm đến sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.036611,
      "id": "28389912",
      "field_search": "question",
      "question": "các sản phẩm của iphone khi nhà sản xuất ngừng sản xuất thì có phải là ngừng kinh doanh k",
      "answer": "Chào anh,Khi nhà sản xuất APPLE ngừng sản xuất sản phẩm thì sẽ không cung cấp hàng cho các đại lý nữa, đồng nghĩa với đại lý sẽ ngừng kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.971825,
      "id": "32253501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi 2019 iphone 6 còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ vấn đề này do hãng nên em không có thông tin cụ thể để hỗ trợ được ạ, chị đang muốn mua sản phẩm này hay sao để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.837565,
      "id": "19814528",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này xuất sứ từ nước nào và ngày kích hoạt máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy J/A là của thị trường Nhật Bản, còn với số IMEI này thì mình kiểm tra được là máy iPhone 6 chính hãng đã hết thời hạn bảo hành nên không có thông tin ngày kích hoạt cho bạn được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.593825,
      "id": "27403474",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà sản xuất có còn iphone 6 64gb chính hãng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin hãng còn sản xuất sản phẩm  iPhone 6 64GB chính hãng không anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.577296,
      "id": "24568110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tgdd sản xuất ở đâu zay ạ tại có nhiều loại ip quá như trung quốc và đài loan và lock còn tgdd ip quốc tế này sản xuất đâu zay ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì các máy iphone được lắp ráp ở nhà máy của Apple bên Trung Quốc bạn nhé, bạn an tâm đây là sản phẩm chính hãng của Apple nên chất lượng được bảo đảm nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.394649,
      "id": "26074077",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g với samsung galaxy j7+ nên chọn con nào để chơi game và xem phim và hỗ trợ bảo mật từ nhà sản xuất vậy anh chị quản trị viên",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sản phẩm nào cũng có ưu điểm hết anh ơi, ví dụ như nếu anh muốn mượt mà, chơi game tốt, đa nhiệm tốt thì anh chọn sản phẩm J7 Plus anh nhé, sản phẩm này có cấu hình cao hơn đó ạ, tuy nhiên nếu mà nói đến bảo mật thì nền tảng iOS trên sản phẩm iPhone 6 luôn được đánh giá cao hơn Android trên sản phẩm J7 Plus anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.377755,
      "id": "26369572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 32gb gray còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng, còn màu gray bên em không có thông tin sản xuất hay không ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.3524,
      "id": "28706588",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao tgdd iphone 6 32g của viet nam hay my sản xuất",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng chính hãng của công ty anh nhé , sản phẩm xuất xứ Mỹ(USA), gia công bởi Foxconn(Đài loan) đặt ở Trung Quốc anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.485137,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.428917,
      "id": "21817647",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1iphone 6 cũ giờ e muốn kiển tra ngày kích hoạt và năm sản xuất ntn ạ nhờ qtv tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp số IMEI của máy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.872125,
      "id": "21109590",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ kiểm tra giúp mình ngày kích hoạt iphone 6 này là ngày, tháng, năm  nào vậy? IMEI:356985068420399",
      "answer": "Chào bạn, Với số IMEI bạn cung cấp thì mình không có thông tin bảo hành của máy nên không kiểm tra được thời gian kích hoạt mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.822513,
      "id": "23866317",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua một chiếc iphone 6 32BG mình tra cứu thì thấy điện thoại của mình sản xuất tại Việt Nam, vậy có đúng không, Việt Nam có nhà máy sản xuất iphone phải không vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tra cứu bằng cách nào vậy nhé ? và Việt Nam chưa có nhà máy sản xuất iPhone nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.770285,
      "id": "27021038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dc sx từ nước nào v qtv",
      "answer": "Chào anh, đã phải để anh đợi lâu anh nha, với Apple(Iphone,Ipad,Ipod...) thì được xuất xứ Mỹ(USA) được gia công bởi Foxconn(Đài loan) có trụ công ty được đặt tại Trung Quốc anh nha,chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.634214,
      "id": "28369672",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút về xuất xứ của máy ạ? Là từ nước nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với iphone là một hãng của hàng công nghệ nổi tiếng được xuất xứ từ Mỹ (USA) hàng được gia công bởi Foxconn (Đài Loan) và trụ sở được đặt tại Trung Quốc nha chị, chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.611707,
      "id": "21074406",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hàng iphone bây giờ được sản xuất ở đâu ạ!",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone được sản xuất tại Trung Quốc anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.552,
      "id": "32233978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko phải Apple ngưng sản xuất rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng đăng ký nhận thông tin ở trên web giúp em ạ. Khi nào hàng về bên em sẽ liên hệ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.523249,
      "id": "31096741",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ảnh sản phẩm không có team của nhà sản xuất vậy ạ?",
      "answer": "Tem nhé ko phải team ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.494107,
      "id": "23400609",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hưởng chế độ đổi trả trong 1 tháng do lỗi sản xuất không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.316483,
      "id": "31854280",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải là xuất xứ từ china ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm có xuất xứ từ Trung Quốc và dành riêng chi thị trường Việt Nam chị nhé.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.269283,
      "id": "20408416",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ 5s còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thúy,Dạ hiện sản phẩm vẫn đang còn được kinh doanh đó chị nha. Còn được sản xuất nữa hay không thì mình có thể liên hệ trực tiếp với hãng để được hỗ trợ thông tin chính xác hơn cho mình chị nhé.Cảm ơn chị đã quan tâm đến sản phẩm ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.229106,
      "id": "21752608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này tết năm nay còn kinh doanh không ạ ? Vì tết năm nay em mới tròn 20t trả góp .....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin chính xác Tết năm nay Điện thoại iPhone 6 32GB còn kinh doanh hay không ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.218217,
      "id": "26545345",
      "field_search": "question",
      "question": "Là lỗi của mình hay do nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp tình trạng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.106031,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.052377,
      "id": "26148579",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ h đến cuôis năm vẫn kinh doanh ip 6 32 đúg ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc bên em không thể kiểm tra chính xác được thông tin này ạ. Mong chị thông cảm. Phiền chị có thể theo dõi thông tin trên website bên em thường xuyên để có thêm thông tin về sản phẩm chị nhé Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.937473,
      "id": "25768029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip công nghệ mỹ à? Sản xuất ở đâu???",
      "answer": "Chào anh,iphone là thương hiệu của nước Mỹ, mang công nghệ Mỹ và được sản xuất tại Trung Quốc và sản phẩm tại Thegioididong.com kinh doanh được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.901569,
      "id": "23245654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphon 6 32GB sản xuất năm 2017 giá bao nhiêu?, ở thế giới di động ở Sao Đỏ - chí linh- hải dương còn hàng không ? Có những màu gì?",
      "answer": "Chào chị,Em kiểm tra thì máy này đang có hàng tại siêu thị Điện Máy Xanh số 2 Nguyễn Thái Học, P. Sao Đỏ, TX. Chí Linh chị nhé. Hiện máy này đang nhận được khuyến mãi giảm giá khi đặt mua online đấy chị. Khi đặt mua online thì chị sẽ được giảm còn 8.490.000₫ và máy này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.901192,
      "id": "17848564",
      "field_search": "question",
      "question": "Năm nay apple k hỗ trợ ip5, sang năm là iPhone 5s, 2019 là iPhone 6, như vậy mua con này xài 2 năm hết date phải k ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bên mình không có thông tin chính xác về vấn đề này. Việc này phụ thuộc vào lộ trình hỗ trợ phần mềm từ hãng đó bạn. Tuy nhiên sản phẩm iPhone 6 là sản phẩm tốt từ iPhone do đó có thể hãng sẽ vẫn hỗ trợ sản phẩm trong thời gian dài bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767872,
      "id": "27307795",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi day là ip hàng từ lúc ip6 mới ra mắt còn lại hay hàng ip6 mới sản suất gần đây, vì nếu sản suát từ lúc mới ra mắt cũng cả 4 năm rồi nên pin chắc ko con tốt?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 16Gb là hàng có từ khi mới ra mắt và hiện tại bên mình không còn kinh doanh. iPhone 6 32Gb là phiên bản ra mắt gần đây (sản xuất thêm cho danh mục sản phẩm của Apple) nên bạn yên tâm là pin mới, không phải tồn kho như bạn lo lắng bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767468,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700994,
      "id": "19200622",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32GB ra mắt năm nào vậy?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 32Gb này thì hãng mới ra mắt gần đây thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.605356,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.605356,
      "id": "24384307",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sản xuất tại TQ hay tại Mỹ",
      "answer": "Chào anh HiềnHiện tại đa số các máy điện thoại trên Thegioididong.com đều được sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Tuy thì chất lượng sản phẩm vẫn được hãng đảm bảo, anh an tâm nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.594251,
      "id": "30315250",
      "field_search": "question",
      "question": "thường thì iphone bên thế giới di động bán là sản xuất tại Nhật hay Mỹ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone tại Thegioididong.com là máy sản xuất tại Trung Quốc anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.594187,
      "id": "19715748",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn ở những cửa hàng nào vậy ạ?,",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.582491,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32G vs note 5 nên chọn sản phẩm nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với hai máy thì máy  Samsung Galaxy Note 5 sẽ nhỉnh hơn ở nhiều mặt và máy có màn hình to cho trải nghiệm chơi game xem phim được thích hơn tròn khi máy iPhone 6 32GB được trang bị hiệu năng mạnh mẽ cho trải nghiệm chơi game được mượt mà và màn hình nhỏ dễ bỏ túi hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.570482,
      "id": "23570807",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iphone 6 32GB có lãi xuất thì có những phản nào",
      "answer": "Chào anh,Với CMND và sổ hộ khẩu thì anh có thể tham gia trả góp với cty tài chính HomeCredit với mức trả trước: 1.798.000₫(20%)tiền trả hằng tháng:1.011.000₫(góp 10 tháng) lãi suất thực:5.42%  nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.560719,
      "id": "26548759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị pin ảo là do mình hay nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Pin ảo sẽ xảy ra khi Pin của máy bị giảm tuổi thọ trong thời gian sử dụng của bạn nha. Tất cả các máy khi giảm tuổi thọ Pin đều gặp tình trạng trên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.506733,
      "id": "28123881",
      "field_search": "question",
      "question": "samsung A6 năm 2018 và IPHONE 6, thì máy nào mạnh hơn, chạy mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến máy chạy mượt hơn bạn nhé .Điện thoại Samsung Galaxy A6 2018 lại chạy đa nhiệm tốt hơn do RAM lớn hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.413901,
      "id": "24262417",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đc  BH 1 đổi 1 trong 1 tháng hay 1 năm vậy ,theo tôi biết thì sản phẩm apple đc 1 đổi 1 trong 1 năm mà",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm của anh được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên và còn các tháng sau bên em sẽ gửi hãng bảo hành sữa chữa đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.404459,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.390207,
      "id": "30758863",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này ở Vũng Tàu thì chị nhánh nào còn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại sản phẩm này còn hàng tại tất cả siêu thị ở Vũng Tàu ạ. Nếu quan tâm chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị đặt hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.336996,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iphone 6 nay với iphone se cái nào cấu hình mạnh hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì theo em sản phẩm Iphone 6 có cấu hình mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.327591,
      "id": "31830891",
      "field_search": "question",
      "question": "ad check hộ mình số imei này xem nó là máy gì và xuất xứ từ đâu với ạ xxxx96869108479",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị, anh vui lòng thông tin số điện thoại mua sản phẩm để bên em có thể kiểm tra giúp mình anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2696905,
      "id": "28043639",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao biết được iphone đã gọi điện thoại Bao nhiêu giờ +phút ngày tháng sản xuất a.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc vẫn chưa có cách nào kiểm tra chính xác các thông tin trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.126701,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.110043,
      "id": "21194545",
      "field_search": "question",
      "question": "B oi MKQJ2X/A là máy dc sản xuất ở đâu vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin như trên thì không thể biết nơi sản xuất máy nha. Để xem thì bạn vui lòng lật ra mặt sau của máy, xem dòng Chữ Assembled in \"Nơi sản xuất\" bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.106695,
      "id": "32577697",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iphone 6 vs realmi c1 máy nào cấu hình tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.093415,
      "id": "30646129",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chuyển nhạc từ sony sang iphone 6 thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé, hoặc bạn có thể đến trực tiếp hệ thống bên mình để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.904818,
      "id": "21959221",
      "field_search": "question",
      "question": "neu e muon mua iphone 6 ma tra trước 4 triệu thi lãi xuất thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.77% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng 1.092.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe.Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.873435,
      "id": "29031332",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ imei iphone 6. xxxx52092702710. Được kích hoạt bảo hành ngày tháng năm nào.",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình kiểm tra thì không tìm thấy đơn hàng bên mình và mình không có thông tin chính xác ngày kích hoạt bảo hành ạ, tuy nhiên sản phẩm  này có ngày hết hạn bảo hành là ngày 23 tháng 12 năm 2018  bạn nhé. Bạn giúp mình liên hệ cửa hàng nơi bạn đã mua máy để kiểm tra ngày kích hoạt xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864078,
      "id": "27902664",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 năm 2019 con hạng không",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không có thông tin sản phẩm Iphone 6 2019 anh nha , bên em kinh doanh iPhone 6 32GB này có giá là 7.490.000₫ anh nhé , còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.838197,
      "id": "26675347",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e có conment về trả góp sản phẩm iphone 6 bên anh Sđt:01253232328 ......mong phản hồi từ anh ạ..thank",
      "answer": "Chào anh Dạ anh ơi, bên em đã tiếp nhận thông tin của anh rồi ạ, sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với anh trong khoảng 60 phút nữa để hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.793338,
      "id": "26779390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm Iphone 6 32Gb này có giảm giá mừng Lễ 30/4 không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này được áp dụng trong mừng đại lễ anh nha ,  Các sản phẩm hãng Apple và Laptop: Giảm từ 3% - 5% anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.793338,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.754607,
      "id": "23119561",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 còn bán mà iPhone 6 Plus lại không bán nữa vậy ạ? Đến năm 2019 còn bán chiếc iPhone 6 này không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, có thể do nhà sản xuất không còn sản xuất máy này nữa nên bên em không thể nhập về tiếp và bán nên ngừng kinh doanh nha anh, còn đến năm 2019 thì rất khó xác định còn bán không anh nha, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.582911,
      "id": "17807891",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f1 từ thág 6 năm ngoái,  bây giờ muốn đổi iphone6s 32g , phải thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.577206,
      "id": "32277004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, xuất xứ của Iphone 6 32G",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb có thương hiệu từ Mỹ, sản xuất, gia công tại Trung Quốc anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.564288,
      "id": "18231111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iphone 6 32gb này là màn hình hd hay retina hd vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này sử dụng công nghệ màn hình LED-backlit IPS LCD với độ phân giải HD  (1334 x 750 Pixels) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.548065,
      "id": "18440386",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này ở Viettel đang giảm giá 8490, TGDD khi nào giảm giá ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em chưa có thông tin giảm giá anh nha , anh quan tâm anh có thể thường xuyên cập nhật web để biết thông tin anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.490271,
      "id": "21810118",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào iPhone 6 32G này giảm giá nhỉ?",
      "answer": "Chào chị Yến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa có thông tin giảm giá máy chị nha! Chị theo dõi website, kho có giảm giá thì siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật ngay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.376729,
      "id": "27047989",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32g ios 11 ra mắt năm nào đây qtv",
      "answer": "Dạ chào anh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được cho ra mắt vào đầu năm 2017 ạ. Còn về hệ điều hành IOS 11 được APPLE giới thiệu vào cuối năm 2017 nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.348284,
      "id": "21536636",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?, cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu khác, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.31862,
      "id": "19634542",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 (2017) khác với iphone 6 mấy năm trước j ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 (2017) thì mọi tính năng đều như phiên bản iPhone 6 được sản xuất từ năm trước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.284201,
      "id": "23534780",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sử dụng iphone quốc tế khi kết nối game vs tk fb lại xuất hiện lỗi này vậy qtv (game nào cũng v)",
      "answer": "@Hoàng Triết:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.23014,
      "id": "29963520",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyện Phù Mỹ tỉnh Bình Định có siêu thị nào còn sản phẩm này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy sản phẩm đang có hàng ở siêu thị Thegioididong chi nhánh Số 205 đường Quang Trung, TT. Phù Mỹ, H. Phù Mỹ, T. Bình Định , nếu được anh có thể cho em xin tên và số điện thoại để Thegioididong giúp anh làm hồ sơ mua hàng ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.187083,
      "id": "18226692",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd còn sản phẩm ip màu bạc nào không. 6 hay 6s.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 màu bạc hay Iphone 6s màu bạc anh nha. Tuy nhiên bên em  có kinh doanh màu vàng đồng khá là đẹp mắt và sang trọng anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.181557,
      "id": "22603955",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luận cái 5S từ tháng 11 năm 2016 tại TGDD thì giường bán 5S mua 6 thì được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.153271,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.141454,
      "id": "19181054",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lãi xuất thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.131759,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn tải video, clip về từ youtube về iphone 6 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video về xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.0684185,
      "id": "27150274",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa hay là like new, chính hãng Mỹ sản xuất phải ko ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ đây là máy mới chính hãng 100% chưa kích hoạt bảo hành, không phải like new nha chị, máy được sản xuất tại nhà máy Trung Quốc nhưng chất lượng vẫn phải theo quy định của Apple nên chị an tâm nha. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.034605,
      "id": "24885765",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 năm nay dùng còn tốt không bạn ?",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ dùng vẫn tốt anh nha, anh yên tâm và chọn mua ạ, sản phẩm được mọi người ưa chuộng rất nhiều đó anh , Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9701,
      "id": "23358582",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bảo 6 thường giờ hết rồi toàn hàng dựng thôi . Ko sản xuất nữa. Em muốn mua 6 phiên bản quốc tế có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em là hàng chính hãng bản quốc tế ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.936672,
      "id": "25301615",
      "field_search": "question",
      "question": "có iPhone 6 từ 6tr đổ về ko",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc không có Iphone 6 từ triệu trở về anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.926901,
      "id": "23752418",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb mấy năm nữa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm ngừng hỗ trợ chị nha. Chị có thể theo dõi thegioididong.com thường xuyên để nhận thông tin ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.873721,
      "id": "17852867",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 đc nhập từ đâu z",
      "answer": "Chào chị My,Với sản phẩm này thì tùy từn lô hàng sẽ được nhập ở các nước khác nhau đó anh. Nhưng đều là sản phẩm chính hãng 100% nên chị cứ yên tâm chọn mua sản phẩm này chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.823946,
      "id": "25890783",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này ra mắt năm bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm phiên bản 32GB này bên em bán vào 3/2017 anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.800858,
      "id": "20640032",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này dc san xuất o nc nao v ad",
      "answer": "Chào anh Thao,Iphone của Apple có thương hiệu từ Mỹ và máy được lắp ráp chủ yếu ở Trung Quốc anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.788943,
      "id": "17723900",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 đc nhập từ đâu z",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy lô hàng mà sản phẩm được nhập từ nhiều nước nhưng tất cả điều là chính hãng 100% anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.779274,
      "id": "27973686",
      "field_search": "question",
      "question": "E mang máy đi bảo hành từ hôm mùng5 tháng 6 năm 2018 và TGDD hẹn e ngày 20 tháng 6 năm 2018 sẽ liên lạc vs e để ra nhận máy s đến giờ vẫn chưa thấy liên lạc ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh để lại số điện thoại bên em sẽ kiểm tra giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.775993,
      "id": "21787160",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn dùng được 3 năm nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm này vẫn có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng trong khoảng 3 năm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.745982,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.702305,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.700321,
      "id": "25767126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này ra mắt đc.mấy năm rồi",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này được ra mắt vào tháng 3/2017, được khoảng 1 năm rồi nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.692659,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.685728,
      "id": "19540953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này hết lãi xuất 0% rồi hả anh chị",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại khi mua trả góp sản phẩm thì không hỗ trợ lãi suất 0% anh nha. Tuy nhiên cũng có những gói lãi suất rất ưu đãi nếu anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh có những giấy tờ đó thì em xin tư vấn giúp anh cụ thể hơn ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.681518,
      "id": "20024127",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có thu lại sản phẩm Iphon4 16G đã bán và sử dụng 1 năm rồi k?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và trong vòng 12 tháng, máy không bị lỗi, ít trầy xước, bên em hỗ trợ thu lại đó ạ. Chị vui lòng cung cấp cho em giá và ngày mua cụ thể để em tính giá thu lại giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.680128,
      "id": "19603625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nước nào sản suất vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này sản xuất ở Trung Quốc anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.678927,
      "id": "23565296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy có phải hàng chính hãng của apple k ạ? Vì mình có người bạn dùng lâu năm bảo đây là hàng của việt nam , iphone được là từ Singapo sản xuất đem về VN đóng gói và dán mã barcode VN lên chứ k phải hàng thật, nếu dùng sẽ k gặp lỗi này thì lỗi kia.Và apple hầu như k còn làm chiếc ip từ 2 đời trước như ip6 nữa,do ip7-8 ra rồi,nên giờ hàng còn tồn hoặc hàng trả lại đóng gói mới bán ạ? Hoang mang quá ạ!",
      "answer": "Chào chị,HIện iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là hàng chính hãng đó ạ. Hàng là xuất xứ Mỹ(USA), gia công bởi Foxconn(Đài loan) đặt ở TQ(China).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.678631,
      "id": "29217813",
      "field_search": "question",
      "question": "mua Iphone6 ở TGDD nếu có lỗi do nhà sản xuất có được đổi hàng mới không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh yên tâm anh nhé, bên em có hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.678631,
      "id": "19542360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g là do trung quốc sản xuất phải lo ak. Thấy sau máy ghi ngây",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb được sản xuất  và lắp ráp tại Trung Quốc anh nha. Vì giá nhân công ở đây rẻ, nên nhiều hãng đặt nhà máy sản xuất  tại đây, còn công nghệ thì vẫn do hãng Apple quyết định ạ.Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.656193,
      "id": "26397093",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình mua iphone 6 từ tháng 7 năm ngoái .nhưng đến giờ tai nghe hỏng 3 nút bấm chỗ tăng giảm âm lượng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh kiểm tra và sẽ có hướng khắc phục cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.652237,
      "id": "28399342",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ ios 12, về sau sẽ không còn được cập bản ios nào nữa nữa phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là thông tin trên bạn kiểm tra ở mục nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.629917,
      "id": "21781592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp nào ít lãy xuất không add",
      "answer": "Chào anhBên em có hỗ trợ góp lãi suất thấp cho sản phẩm này anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.619963,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.613918,
      "id": "20859992",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 2017 có trả góp ko ạ.và có lãi xuất ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả góp, và gói có lãi suất anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.599622,
      "id": "28139109",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp bên mình là sản phẩm nhập từ đâu ạ? Có phải sp dựng ko?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em có xuất xứ từ mỹ và sản xuất tại Trung Quốc ( có thẩm quyền ) chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.592801,
      "id": "26622081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ sài tới năm sau năm sau nửa iphone 6. Còn đáp ứng đc nhu cầu chơi game k ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vẫn đáp ứng tốt nhu cầu chơi các tựa Game hot hiện nay ạ. Nên bạn có thể an tâm lựa chọn sản phẩm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.575867,
      "id": "25866621",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này còn màu hồng không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh ơi, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, em rất tiếc và nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.558157,
      "id": "20592474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có hĩo trợ trả góp ko lãi xuất ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không trả góp 0% lãi suất anh ạ. Anh vui lòng chọn gói có lãi suất nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.541037,
      "id": "29707640",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chơi game dk 2 năm nữa k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cấu hình những game hiện tại thì iPhone 6 sử dụng 2 năm nữa vẫn chơi game tốt ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.541037,
      "id": "19534311",
      "field_search": "question",
      "question": "cầu mong Iphone 6 32 GB vẫn bán đến năm sau",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh hiện tại bên em  không có thông tin thời gian bán sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.534176,
      "id": "18203621",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này còn màu gì nữa ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh 1 màu vàng đồng chị nha! Chị có thể cung cấp cụ thể khu vực chị quan tâm để em kiểm tra còn hàng không chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.534176,
      "id": "17457737",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.532021,
      "id": "19186920",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone lãi xuất cao vậy",
      "answer": "Chào chịVới máy Iphone 6 32Gb thì Thegioididong.com đang có 1 vài gói lãi suất ưu đãi cho máy đó chị. Nếu được thì Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.510466,
      "id": "18394964",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 đc hỗ trợ ios đến năm nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin chính xác sản phẩm này hỗ trợ iOS mấy tối đa anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào hãng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.493426,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.472951,
      "id": "24146700",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này với samsung galaxy j7 priem máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này theo em thì iPhone 6 sẽ dùng mượt mà ổn định nhiều hơn ạ, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.438304,
      "id": "21035280",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu gold thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.412209,
      "id": "26509773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ss j2pre mua từ tháng 9 năm ngoái bên cửa hàng. H muốn bán lại đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể ngày mua mới sản phầm và giá lúc mua để em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.395284,
      "id": "26255926",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lai xuất o% co những gói nào ak?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm hỗ trợ 2 gói lãi suất 0%, 1 của HomeCredit góp trong 8 tháng, 1 của FECredit góp trong 6 tháng. Không biết là anh quan tâm gói lãi suất nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.390233,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.389957,
      "id": "17891574",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có chống nước không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.384917,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.369511,
      "id": "26492126",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào lãi xuất 0 phần trăm không anh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có lãi suất 0% anh nha. Anh trả trước 30%(2.397.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 971.500₫ với FECredit. Anh cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.323358,
      "id": "28179527",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này hd saigon ko hỗ trợ sao",
      "answer": "Chào anh, Hiện có công ty HDSaiSon hỗ trợ mua góp anh nha , nhưng anh phải ra siêu thị Thegioididong.com mới được hỗ trợ góp anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.323358,
      "id": "20754003",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản Phẩm này còn hàng đến bao giờ ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Em không có thông tin Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng đến thời gian nào anh ạ. Nhưng hiện tại vẫn đang còn hàng. Anh có thể đặt hàng và mua sản phẩm nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.313938,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.300272,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.295,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.28759,
      "id": "17599289",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này bao giờ ra mắt vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm PHONE 6 32GB anh quan tâm bên em mới ra mắt trong tháng 3/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.272417,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.269791,
      "id": "29206607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa samsung galaxy a6+ và iphone 6s plus nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh nha, tùy vào nhu cầu sử dụng và sản phẩm nào phù hợp túi tiền hơn thì anh chọn sản phẩm anh nha, vì 2 sản phẩm này đều là  của hãng có tiến lâu đời nên anh an tâm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.258853,
      "id": "19319684",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi iphone 6 32 ghi chạy phien ban 10. may khi xuất xưởng.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.250501,
      "id": "31435253",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này còn sử dụng tốt trong mấy năm nữa",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 sử dụng tốt khoảng 4 - 5 năm nữa chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.250501,
      "id": "19926105",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho minh hỏi sp này là năm 2017 hả",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm PHONE 6 32GB anh quan tâm bên em mới ra mắt trong tháng 3/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.245303,
      "id": "28342406",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này là hàng sang hay là mới",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.245303,
      "id": "21695125",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phầm này không bán bản màu Xám ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé, không có màu xám nên chị có thể tham khảo 1 màu thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.245303,
      "id": "17906260",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FECredit nha anh, góp trong 6,9,12 tháng. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.229615,
      "id": "18694066",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm đc bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm lỗi do nhà sản xuất đó anh ạ. Ngoài ra sản phẩm vẫn nhận được hỗ trợ bảo hành 12 tháng chính hãng với thân máy, sạc và tai nghe anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.221461,
      "id": "21996477",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb Trả trước 0đ trong 1 năm thì là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Trường hợp của mình còn tùy vào giấy tờ chị có hóa đơn điện hay không nha chị! Chị góp cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu, nếu có hóa đơn điện lãi suất sẽ tốt hơn nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.215428,
      "id": "20165481",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này là đt mới đúng k ad. hàng này sx từ bg vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì mới được ra mắt không lâu ạ, được sản xuất khoảng gần 2 tháng thôi chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.211712,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.20504,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.196918,
      "id": "19872697",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại 1 số nơi đã hạ giá. Vậy Iphone 6 32GB ở TGDD dự kiến bao giờ sẽ hạ giá sản hẩm này?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi giảm giá cho máy Iphone 6 này, anh vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.189849,
      "id": "23589819",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có những màu gì thế bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em đang kinh doanh với màu vàng đồng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.144957,
      "id": "17662531",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này bên tgdd đã có bán chưa",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em đang có hỗ trợ khách đặt hàng chứ chưa kinh doanh tại siêu thị nha anh, anh có thể tham gia đặt cọc để nhân viên bên em hỗ trợ anh giao hàng từ:  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.118397,
      "id": "30773597",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb xuống giá từ 7tr4900 còn 6tr990 ạ",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 6.990.000₫ anh nhé và giá đã giảm một ít rồi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng ngay anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.11119,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được 10 ngày rồi, hôm nay phát hiện có sợi tơ trong camera trước, vậy có phải lỗi của nhà sản xuất k vậy? Giờ phải xử lý sao đây qtv ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.108669,
      "id": "30951765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua gần đc 1 năm.  Tgdd có thu lại hôq",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại iPhone của anh mua không quá 12 tháng, mua mới bên em, máy hoạt động bình thường, không hư hỏng và không đang trả góp thì bên em sẽ hoàn lại tham khảo là 25% anh nhé.Nếu anh đồng ý với mức hoàn tham khảo trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.100857,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.0878315,
      "id": "17617751",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm khi nào lên kệ ở TGDD vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa có thời gian lên kệ chính thức nhưng sẽ sớm lên kệ sau khi giao hàng cho khách hàng đặt cọc trước từ 1.4.2017 anh nha! Anh nên đặt cọc trước hoặc để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh đặt cọc nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.05127,
      "id": "20987709",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh cách luu danh bạ từ gmai sang iphone hoặc could và sau khi minh đăng xuất tai khoản gmai khỏi iphone thi danh bạ vân con luu trên iphon",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này theo mình kiểm tra thì khi đăng xuất Gmail thì không có tùy chọn giữ lại Danh bạ bạn nha, khi đăng xuất máy sẽ yêu cầu xóa toàn bộ danh bạ đã đồng bộ nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.041507,
      "id": "25291485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi mới mua iphone 6, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang thì làm như nào ạ? Nhập icloud cũ là tự chuyển ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đúng rồi ạ; bạn nhập iCloud cũ từ bên máy iPhone 6 vào; trong phần ảnh bạn bật các mục lên để dữ liệu tự động đồng bộ qua cho bạn nhé; mình nhớ kết nối mạng ổn định nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.040099,
      "id": "25518878",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này với con samsung j3 pro ,con nào tích hợp sạc nhanh ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc cả 2 máy đều không có tính năng sạc nhanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.021086,
      "id": "31262463",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng tầm 2 3 năm dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn sử dụng với thời gian khá dài khoảng vài năm nữa anh nha, tuy nhiên theo thời gian thiết kế máy sẽ bị tụt hậu thôi ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.011475,
      "id": "21001439",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính năng bảo mật của sản phẩm này cao không?",
      "answer": "Chào bạn !Tính năng bảo mật của máy rất cao và được khá nhiều người tiêu dùng tin tưởng đó bạn. Nên bạn có thể yên tâm.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.997673,
      "id": "22218131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi may nhập từ nước nào vay",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất, nhưng sản phẩm này được gia công sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.997549,
      "id": "19185265",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lựa chọn đúng đắn giửa j7 prime với iphone 632g..thì ta nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào chị,2 Sản phẩm đều rất tốt để lựa chọn chị nha, chị có thể cho em biết tiêu chí sử dụng máy của chị để em có thể tư vấn sản phẩm phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.985477,
      "id": "25679912",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bên mình xuất xứ ở mô hầy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Iphone tại Thegioididong.com  được apple cung cấp và có mã chính thức là VN/A anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9564543,
      "id": "27712321",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐểcTrả Góp Lãi Xuất 0 Phần Trăm Thì Phải Làm Như Nào Ạ ??",
      "answer": "Chào anh Anh cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , anh tham khảo trả trước 2.247.000đ (30%) , trả mỗi tháng 911.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.955606,
      "id": "26459007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này còn lại mấy màu",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.955606,
      "id": "18716834",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm  này ở Bình chánh còn hàng ko QTV??",
      "answer": "Chào anh Linh,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm này đang tạm hết hàng tại Thegioididong.com khu vực Huyện Bình Chánh, TP. Hồ Chí Minh nha anh, mong anh thông cảm. Tuy nhiên nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9344425,
      "id": "19728837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi từ f1s sang iPhone 6 32 đời 2017co được k,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh , sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm khác được nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9205904,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9181094,
      "id": "31261678",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng trong 2 3 năm tới còn ổn k ad",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9041085,
      "id": "26303258",
      "field_search": "question",
      "question": "E năm nay 19tuoi e muốn mua trả góp iphone 6 32gb đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện mình chưa đủ 20 tuổi, nên em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất của công ty tài chính FE CREDIT. Mình sẽ trả trước 10 - 40% và trả trong vòng 6 hoặc 12 tháng. Lãi suất 3.3 -4.3%. Giấy tờ gồm CMND và hộ khẩu hoặc GPLX anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng bao nhiêu tháng ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.861882,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8604674,
      "id": "32578128",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này live tream pubg trên youtobe được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này vẫn có thể live trên Youtube được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8559637,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8520126,
      "id": "25278091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này mà bán trả góp lãi xuất 0%thì m mua ngay",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc sản phẩm không có lãi suất 0%. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}